其實單眼皮嘅人做完雙眼皮係咪真係會靚

20歲 巴，好撚貪靚仔，想做雙眼皮手術好耐，不過又驚做完唔靚，仲衰過未做之前 有試過用雙眼皮貼試下睇下點，點知個效果望落去似女人，有無人/朋友做過？

比人知你整過容既壓力你知唔知係點？

絲打 做完 1500元 五點埋線
靚好撚多

邊度整

你本身咩樣先
本身唔靚仔算鳩數
本身靚仔嘅，洗乜割

無圖你講乜都得啦

屌你 講撚哂啦
Between 我支持自然美

唔係 我有個朋友本身單眼皮 之後變雙
我寧願會變番單 好7

係 家姐做左

肥嘟嘟

其實雙眼皮都唔算係d咩大手術姐，令對眼變大姐，唔好咁啦

1500？ 絲打你搞笑咋，我問個間都要2萬幾啦

我對我外表幾有信心，不過就係對眼唔掂，好細加有少少下垂

男人老狗要咩雙眼皮，單眼皮先型

金城武都做過，但係好撚型

貼下你隻眼睇下先

單眼皮無精神，睇下周董對眼就知

你可以做吊線

貼過，對眼即刻有神左，不過有少少似女人

咪玩啦$1500 仲要五點眼皮好快墮返落黎

男仔單眼皮有咩問題

我對眼係咁，做唔做好？

整容雞/整容撚

哦🙂

都話雙眼皮唔係d咩大手術囉

慘得過我單雙眼皮 大細眼

有個女仔frd本身單眼皮，但係靠化妝都好靚
佢割完雙眼皮反而覺得個樣好俗好似周街都有果d整容雞

真心 我就係咁
有一排捱得好西利
對眼冇精神dup左落黎
之後就變左好深既雙眼皮
男人雙眼皮真係好7

利申紅巴

本身眼型都唔靚 特登整雙眼皮唔會令對眼變靚

係咪整d咩歐式闊雙眼皮 唔係個個carry到

天生雙眼皮

巴打好神，好似真係識野,多謝你嘅意見

好正啊屌

走啦屌你

天生n眼皮 送一層俾你地

我都好想整
單眼皮+大細眼

髮型，色調，角度，鼻影

有冇人同我一樣內雙

想整
不過應該唔會整

邊度黎 想去整

我一邊單一邊雙

深圳掛！香港地邊度搵千五呀，台灣都唔得啦

想整有冇介紹

呢期興單眼皮喎ching

你去買雙眼皮膠紙痴下先 睇下變雙眼皮個效果先決定

樓主係咪姓Yau

我都係一邊單一邊雙
搞到有大細眼 諗緊整唔整好

唔好整啦 咁樣幾可愛

我單雙眼皮 最柒

男仔單眼皮幾cute 唔好整喇

有d似鬥雞

咁都叫對自己外表有自信

我都係 遺傳黎
唯有日日痴一邊雙眼皮貼

屌 我一單一雙先最撚慘呀

我bb

劉馬車

單眼皮既男人至正

絲打痴咗幾耐

一單一雙+1 痴左半年內
其實主因係成日捱夜

男人老狗整乜春 我識個男人整完之後係咁俾女人恥笑

內雙眼皮 想癡又好難癡得好 唔癡又同單一樣

睇你隻眼都唔慌靚仔
咪鬼整啦

雙眼皮我覺得真係靚啲！對眼影相或者真人睇都大啲😎😎

內雙整左八點吊線
一星期開始就冇咩腫但少少瘀
有神啲
冇人睇得出我整左
通常都係我自爆

邊到
幾錢

仲要有時痴完俾朋友話見到條膠紙
我夠知啦屌

香港
萬鬆啲

認真
我痴膠紙痴到由內雙變外雙 而家唔使再痴

仲要好似冇乜鼻樑 男仔冇鼻樑

係啊屌 內雙收唔堆張膠紙

我都係1500五點吊線
做完到依家差唔多兩年
效果好滿意 對眼真係有神好多

我細個每晚訓都痴雙眼皮膠紙，而家大個成功變左雙眼皮 但隻眼都咁細

膠水派
膠紙次次都痴唔好

岩岩先睇到張相 都係整喇

一年差唔多
唔係日日痴
厚眼皮 用dup藍色嗰隻

內雙有無得搞?

厚眼皮好難痴到永久
我都係買咗嗰隻 次次都痴唔好

得罪講句
整雙眼皮已經可以叫做整過容

痴痴佢

呢隻眼型好明顯啱單眼皮多啲啦
割左應該會再柒啲

男仔唔洗雙眼皮

屌我識你

講你肥姐，洗唔洗咁玻璃心係咁攻擊我啊

btw走啦 死肥仔

慳番啖氣啦 想俾我地笑咩

得罪講句，如果你鼻咀面型唔靚
就算整靚左對眼都係柒架啦

見過有人做完之後隻眼好似腫撚左咁

大陸整 好出名間野
入到去都幾多香港人
整完即刻行東門
到衣加都無事

天生深雙眼皮 對眼大到眼線都唔敢畫

咁痴左雙眼皮既圖呢？

算吧啦,都唔止對眼問題
仲夠膽話自己剩係對眼出事

樓主姓蕭

仲有堂眉
眉好緊要 修靚條眉個人會即刻好睇左

係咪高醫生啊絲打

係咪特登挈大左隻眼

單眼皮黎講隻眼都算有精神

但真心果句，你對眼唔襯雙眼皮

男人老狗
係靚仔就靚仔架啦，多條線就會突然好撚型呀

唔洗整 唔關眼皮事

唔做好啲 如果依啲其實真係要開眼頭 唔係都會好怪

單就單 雙就雙 接受現實啦
整完對眼又會想整鼻

係啊 同路人？

男仔單眼皮+20分

我都係高醫生

整完之後你會有段時間唔想見人
眼皮腫到
同埋會紅左
埋左口就幾好睇
但正常樣其實無咩必要整

整啦 唔割咪得

我雙眼皮 有時訓醒會變三眼皮 有冇人同我一樣

有冇興趣tg傾傾呀

好似卡通人物

我都想！

我都想，但驚整完失敗

都要睇整體個樣先決定到加唔加佢20分

我又傾
想做左半世人

我個fd都叫我搵高醫生,但係我好驚
始終不幸嘅事永遠發生喺自己身上

er 分享就得 唔係推薦 好驚害人

原來睇對眼就可以知係唔係靚仔.... 就
有無巴打睇得出呢條友對眼係咪靚仔？

+1 1300$ 埋線，正常好多

去整就唔要整到下面張圖咁差

有d人點解可以咁煩，玻璃心到痴線，肥西性格真係差d，以後要小心d肥西，不過我就算幾樣衰都好過肥撚，肥撚比你天生雙眼皮都係無女鍾意接近你，因為你成身都係豬油，一出汗臭撚到成街人都要注意你條肥西，影響市容，關撚住自己咪撚出街見人啦肥撚

我可以分享，你留tg

Ching五官咁靚唔洗整啦

搞事行撚開，開個po問雙眼皮嘅野都可以引曬d小學雞入黎

我細個係單眼皮
到中學夜左訓變左單雙
再到依家再崖得夜多變左兩隻雙

巴打試下唔訓兩日會唔會成功

咁樣成隻眼會黑曬同垂曬落黎

做乜鳩
我覺得你比較玻璃心

你睇下留言先啦，我一開始覆左佢一句肥嘟嘟，之後條撚樣喪曬攻擊我啊

你不如試下日日都痴膠水/膠紙
我後期變曬雙都可能因為有年日日都用膠水

利申 厚皮

好啊

我覺得無咩野 唔整好啲

靚仔過你x2
同埋巴打你對單止生得唔靚，而且相學上仲係屬於貧賤同魯頓相

靚仔過你x2
同埋巴打你對眼唔單止生得唔靚，而且相學上仲係屬於貧賤同魯鈍相

巴打對眼又係點

樓主不如貼埋痴咗膠紙隻眼上嚟睇睇先

一外雙一內雙

真心講句，好難會差得過樓主你

間野叫咩？

五官唔差其實呢D說話好撚行
同你好撚熟當面話你普通 樣衰又驚你嬲
同你唔太熟咁講你又唔鐘意
五官唔差 可愛 呢D其實最比面

貪靚仲要男人老狗 仲要係連登自貼 我估你都係好自戀果類 傾向聽D讚你靚仔說話多
BETWEEN 你可以先試下貼痴紙睇咩效果先
同埋做既話你不如開埋眼頭, 你眼頭正角咁 兩邊又垂 所以有少少死魚眼

求分享 tg:fakethai

求分享too
Tg mominnn

無圖話自己金城武都得 其實你係毒撚一條

絲打中point

樓豬嘅特點:

1.口沒遮攔（無啦啦抽人水，話其他巴打肥嘟嘟）
2.自戀（連登自貼）
3.玻璃心（自貼完俾人踩就唔忿氣，問人生成點）
4.不知天高地厚（其他巴打舉例話身邊有人整完好柒，佢就話金城武整完好型⋯屌，你有金城武咁型就一早出道做model啦 )

仲有冇其他？

毒撚行埋一二邊啦

比我串親嬲曬豬咁樓上

又搵金城武做例子呀？
事實上係，金城武未整雙眼皮前已經係男神級，但你只係一個擁有貧賤相嘅柒味單眼皮男

唔該你未你貼你自己對眼上黎，當你講乜都係死毒撚一條
仲有你eq好低，同唔識爬文，我而家問關於雙眼皮嘅野貼上黎睇下點整好叫自戀，人唔笑狗都吠

靜係得把口嘅死毒撚

個個巴絲打都踩到你對眼/份人咁一文不值，你就收韁自己檢討下啦
人樣衰唔緊要，因為唔係你問題 係你父母問題 ，你控制唔到⋯
但點解，點解你連個性格都要咁衰呢？性格方面你真係難辭其疚喇

個個巴絲打都踩到你對眼/份人咁一文不值，你就收韁自己檢討下啦
人樣衰唔緊要，因為唔係你問題 係你父母問題 ，你控制唔到⋯
但點解，點解你連個性格都要咁衰呢？性格方面 你真係難辭其咎喇

有巴絲話我對眼係單眼皮入面算係有神 好心你啦話人之前又唔識照下自己，無圖係到話自己型撚個邊個都得啦 串親左你係我衰仔，我串少d你囉咁咪玻璃心毒撚

講靚一定雙眼皮靚架啦...不過既然天生既做乜要去整 順其自然

而家唔諗住整啦，突然無咁想要雙眼皮lu

好似同緊痴線佬講野咁

我同你EQ，邊個高邊個低，就大家有目共睹啦
但邏輯上睇⋯
1: 我自唔自貼，其實都唔影響我論斷閣下對眼美醜嘅資格

2: 無論喺呢個post留言嘅巴絲打係生成點樣，都改變唔到樓豬你樣衰嘅事實

如果連上面兩點你都未搞清，我對樓豬你嘅IQ水平都好懷疑下

無圖係到話邊個邊個樣衰 都係個句人唔笑狗都吠

casil11las
我想整咗好多年喇
但睇好多youtuber都賣廣告，唔敢去
求分享

清醒左咪幾好
整雙眼皮嘅錢慳返落黎，多啲去街市買下餸，咪大把姐姐嬸嬸叫你「靚仔」囉，句野免費架

Sorry，我估唔到原來你一直理解唔到紅字

你d玻璃心真係越黎越勁 sorry啊sorry啊，係我衰仔串到你要咁樣人生攻擊我

其實就算對眼柒，我其他生得好睇過你條靜係得把口嘅毒撚，你條毒撚話人之前係可以唔照鏡都得

係靚既單眼皮都Carry到

Sorry，忍唔住笑左
成百五個留言，得一個話你對眼「有精神」（唔係「有神」，係「有精神」）你都可以拎黎自high?
你睇下踩同讚你嘅人數比例啦，你係咪仲要自欺欺人呀？

我今次就撐屌屌屌 樓豬死魚眼咁整乜撚嘢 我係你割撚左對眼算
男人老狗整整整 做乸型喇

其實唔識爬文定點？有巴絲話我對眼唔洗整又又幾位絲打話單眼皮可愛叫我唔洗整 文你都懶得爬點同你溝通啊？玻璃心毒撚

個條肥西話佢一句肥嘟嘟都頂唔順，個玻璃心有得同你比

睇黎你真係唔識字
仲有，男人老狗俾人話可愛，你竟然會覺得係褒義？你係咪真心左？

樓豬好小學雞

單眼皮好好j

原來你未試過比人讚可愛 ，好陰功豬啊，你外表一定係差到不行個隻啦，btw學你咁話，都唔係你問題嘅，你老豆老母唔撚掂姐點怪得你 d韓仔成日比港女讚可愛，原來d韓仔唔係男人，我突然諗到有位絲打話而家興韓風，而家好撚鍾意自己對單眼皮

收啦，個條玻璃心毒撚，自己又唔照鏡又係到話人，爬文啦唔該，傻下傻下衝出黎柒真係on99

死乸型自嘲笑撚到我

hi 毒撚

咁你咁諗咪ok囉
整容都係想個人有自信d姐
你依家都咁有自信 仲洗乜諗整唔整雙眼皮姐

而家係某個會然極度玻璃心個隻，唔知係咪食錯藥係咁走出黎屌人，你係我都屌番佢轉頭啦

我都單眼皮，好似泰妍個種
有一堆人話我成個樣，衰淨隻眼
另一部分話我單眼皮得幾得意，
其實我覺得自己對單眼好似智障
申利巴打

利申單眼皮都好靚

韓星俾港女讚可愛都有好多種嘅
EXO鹿唅嗰類俾人讚可愛，作為男性我都真心覺得可愛
但你對眼，擺明係Super junior 呀神童嗰種「可愛」囉 即係冇野好讚，夾硬搵野形容下你嗰種呀
你唔係做左咁多年人，都未識分人地邊句係真 邊句係客氣說話下？

樓豬，皇天在上，我真係冇屌過你
我淨係話你樓衰，而呢樣野係事實

樓豬，皇天在上，我真係冇屌過你
我淨係話你樣衰，而呢樣野係事實

好心你啦妒忌左就係到話人地係講客氣說話個d，老唔老土d啊，d fans覺得神童可愛係因為佢個身型而唔係對眼，而家興韓風你唔係真係唔撚知啊？出到去好多港女話單眼皮可愛句句都係客氣說話啦wo

妖，又要我重覆，話人之前照左鏡未啊

但事實上，你對眼真係好樣衰，同可愛無緣喎
我一個講又冇乜說服力嘅，不如一齊數下呢個post幾多人讚你，又有幾多人踩你丫

我舊同學整過 個眼皮勁厚仲要歪左上去變左鳳眼咁唔整好過整

拿拿拿，即係你都承認成個post入面 我冇屌過你，我淨係話你樣衰啦，係咪？

其實點樣講黎講去都係要重覆同樣嘅野，你可唔可以醒下毒撚，都話你話之前睇過自己咩樣先啦好唔好，可能你自己仲柒過我n倍我都都唔知 你自己覺得你自己型過我可能只係你自己覺得，貼上黎比大家評論下係咪型仔先啦，要數票數啊，媽呀小學雞啊

第一: 我生成點都好，都唔影響你樣衰嘅事實，而家係你要整容唔係我呀
第二:數下票數咪可以知道普遍黎講，社會大眾係覺得你樣衰定靚仔囉。不嬲美醜都係用普遍嘅社會審美標準架啦⋯⋯定係你想掩耳盜鈴，諗住扮盲呃自己好靚仔？

樓上巴打呢就錯喇 每個人對可愛既定義唔同 無人話樣衰唔可以可愛 其實樓豬對死魚眼都幾可愛

你對眼有d熟口面

我敢肯定樓豬聽朝瞓醒，會將你呢句cap screen落黎日夜拜讀
可能到臨老，喺老人院會日日同班嬸嬸吹噓 你係第n個讚過佢對死魚眼「可愛」

細個係單眼皮 柒到仆街
到左高中開始 變左雙
跟住俾唔少人讚靚仔左
利申，冇用過雙眼皮產品 係自然變雙

其實唔係好關雙眼皮事
我以前單 後來大個慢慢變左雙
但對眼一樣係咁細 又冇神
樓主試下痴下雙眼皮睇下效果點先啦

樓主好柒
利申 雙眼皮靚眼

人地讀hd 廢撚過我同你

樓豬 我睇見你隻死魚眼就覺得吸毒多

你地做完幾耐？我成日驚化眼妝落妝會整鬆無咁噤

你睇下阮兆x做完後幾撚樣衰
佢本身都唔靚仔
整撚完隻眼直情想打鳩佢

一年到

我係內雙 比人一種好呆既感覺
其實好羨慕人地雙眼皮 因為影相靚啲
但因為有時眼腫 會一內雙一單
請問有無得做手術整成內雙？

點解唔另邊外雙？

認真, 其實仲有個方法
我fd有一次同被人打到入廠,
隻眼爆哂光(眼角個位紫晒)
之後縫左幾十針, 好返變雙眼皮

係靚嘅 單定雙都靚

我都係大變雙
其他人既對待真係差別好大

你唔好咁啦
樓豬之前俾人笑足十版，先搵到一兩個巴打口不對心口咁讚佢可愛（？），然後扮豁然開通咁話突然好鍾意自己對死魚單眼皮
而家你又咁講，叫樓豬情何以堪

真心可憐樓主比咁多人攻擊，係不過係做雙眼皮就快，而家對眼真係好撚柒，仲可愛

樓主對眼好撚柒，那兒來的自信對自己外表有信心

小心樓豬叫你自貼，唔理佢就話你毒撚

講真正常人點會自戀到係連登自貼，樓主講就話想大家比下意見，但人地講真話話你對眼好7，又要老羞成怒，真係搞撚笑

可能樓豬平時行開街市，班嬸嬸叫佢靚仔 佢又真係信，所以搞到而家咁有自信